(突發) 民主建港派《停止撕裂社會 還我社會安寧——務實的香港人心聲》

反送中僅僅開展了一個多月，民眾的怒火越燃越烈，衝擊行動已極速由金鐘政府建築群蔓延至全港各區。由過去兩日的上水和沙田遊行事件觀之，警民混戰浴血的畫面一幕接一幕衝擊眼球，剜痛心房，警民之間的齟齬和怨恨已經達至香港開埠以來最嚴重的程度，雙方口頭及畫面上的互相譴責非但無用，反會火上加油。

「民不畏死，奈何以死惧之」。愈大的打壓只會帶來愈大的反抗，再以強硬的手段對待示威者，只會令更多示威者抱持玉石俱焚的心態。衝擊立法會的示威者無懼被捕受傷的風險，甘願身先士卒對抗政權；甚至接連有四人因反送中而輕生，若逼使民眾「寧為玉碎，不作瓦全」，恐怕會有更多不惜代價的衝突出現，甚至導致示威者和警方人命傷亡。

前線警務人員應當明白，埋下怨恨種籽的人並非示威者，而是一直利用執法者的無能當權者。廣大市民從來擁護除暴安良的執法者，但我們無法接受原應守護市民的警隊淪為一群保衛不義政權、傷害市民的惡霸。如警隊不願繼續成為磨心，就當停止武力鎮壓，重新站在人民的一方。

我們不欲看見任何社會紛亂，不欲看見事情一發不可收拾，帶來無論是普羅大眾、商人、示威者、或是政府都無法承受的後果。故此，我們應團結一致，思考解決方法：

政治問題應以政治解決。年輕人、示威者的訴求在多次的遊行集會中已表達得清清楚楚:
一、成立獨立調查委員會
二、盡快實行真雙普選
三、撤回逃犯條例修訂
四、撤回暴動定性
五、釋放所有示威者

為免事情繼續惡化、衝突愈演愈烈，政府應立即正面回應示威者的訴求，而非緣木求魚的提出與各大學學生會會面。

成立獨立調查委員會乃重中之重。獨立調查委員會應當由法官領導，並由具公信力的社會人士組成，只有抱著不偏不倚和公正的精神，全面調查修訂逃犯條例的始末、警方處理示威的手法、抗爭的背景（資金來源、組織等），才能找出當中的是與非。亦只有抱著「有則改之，無則加勉」的態度，政府、警隊才可以重拾聲望。

「民無信不立」，反送中運動揭示市民對政府的信任經已徹底破產，長遠而言，惟有實行雙真普選，由市民一人一票選特首，選出真正代表民意的立法會，方可重新賦予政府「認受性」（legitmacy），令政府重獲民心。

我們香港人珍惜和平，但不代表怯於抗爭，反之疼愛自由，無自由毋寧死。謹呼籲政府能認清大勢，在不可逆轉的峭壁到來前懸崖勒馬，為香港翻開新的一頁。

我無野講

I have nothing to say.

推

係時候分化前線警察，佢地接近崩潰，同佢地講，同情佢地，俾上司推去死，你死你事，上頭同林鄭唔理，佢地等有人死先出手，等佢地迫番上頭或者抗命！

支持警察 除甲放假

冇錯
直頭要比佢地知林奠等有警員死等左好耐
再冇人死分分鐘混啲人入示威者當中都唔定

Push

政治問題政治解決！

文宣請出手 講出林奠大陰謀

這是正規的黨派嗎？
真心求教